相信離攻入巴士底監獄之日不遠矣

黃大仙保佑\|/

1